係咪應該成立香港共產黨？

以共產黨之名暗自推動港獨

好呀 你開